有冇人變左唔習慣清靜

原本以前鍾意自己一個多啲，但係依家只要睇手機冇人send msg比你就會好不安 特別係女友唔得閒果陣

到底係咩令我變到咁

女朋友令你變到咁

比nigga後入完？